## intent:yes
- có
- có nhé
- có nhé em
- có em
- có nhé
- có nha
- có
- có đi em
- có em nhé
- có em nha
- có bạn ơi
- có nhé bạn
- có bạn
- có nha bạn
- có
- tôi có
- vầng
- vâng ạ
- có em
- có nhé em
- có
- có luôn
- có bạn
- có nha
- có đi
- có có
- à có chị có
- à có có ạ
- cô có cần
- cô có cần nhớ
- có cần
- cô có cần nhé mày
- có cần nhá em
- có cần nhé em
- chú có cần nhá
- chị có cần nhớ
- chú có cần em
- mình có cần nhé bạn
- cô có cần nhá
- tôi có cần nhớ
- tôi có cần em
- có cần nhá
- có cần mày
- mình có cần nhá bạn
- tôi có cần bạn
- mình có cần
- chú có cần nhá
- có cần em
- có cần
- có cần thêm
- có cần nhé
- anh có cần
- chị có cần
- có cần chứ
- có cần mà
- tôi có cần
- hình như là có đó
- hình như là có rồi
- xác nhận có
- có em ạ
- mình xác nhận có
- tôi xác nhận có
- chú xác nhận có
- cô xác nhận có nhớ